# 4. Starship

Ахти Хейнла, один из создателей Skype, в 2014 году основал новую фирму под названием Starship.

## Вопрос

Что производит данная фирма?

[Raadionupud]

A. Роботов-гидов

B. Роботов-курьеров

C. Роботов, оказывающие услуги в отелях

D. Космические корабли (сателлиты)

## Ответ

Правильный ответ: B (роботов-курьеров).

## Категории

- Разное
